同班男同事傾計講開公司啲女，我喪屌有條女勁撚樣衰

事後係其他同事口中得知有其中一個男同事係佢男朋友 玩緊地下情 得1-2個人知 依家知道咗唔知點面對個男同事好 有咩解救方法 宜家諗起唔怪得有個男同事係斬斷我講野 我仲叫佢收聲聽我講埋 咁條女真係勁樣衰 宜家先知咩事 點拆好？

佢同鮑姐你選邊個?

用鮑姐賠罪囉

係咪ali

屌埋佢條女, 證明你只係口是心非而唔係真心覺得佢樣衰

你同鮑玩地下情 你對唔對得着佢

屌你食開鮑姐
如果你讚我條女靚我想揼鳩死係添呀

好撚柒，塊面長期打完MMA 咁款

同啲女同事講番佢男朋友樣衰 打個和

同佢講鮑姐最靚女 佢就明㗎啦

咁你都係講事實 驚咩撚嘢

好似真係無得拆

得喇 係得鮑姐先靚㗎咋呢個世界

一句講曬
鮑姐同個女同事邊個靚啲？

後生既鮑姐完美屌打。宜家無得比

耆齡王你第一次覆我
後生鮑姐咩樣？
你出左世未？

你心目中幾歲叫後生？係咪60歲？

未出世

後生仲洗唔洗蒙頭入閘？
以前仲未會然就聽過你大名了

想知樓主係咪每次開完po下面都一堆隱藏回覆

同地下情個位男同事講
其實我日日對住佢打j

同男同事講其實唔中意女人，中意你

樓主喪屌鮑姐

樓主係咪it狗？